其實自己捧果隊贏唔到，嬲同失望有咩問題

其實嬲有咩好笑
唔通輸仲笑笑口?

波台細蚊仔嗌交唔洗理啦

輸仲公海打飛機先算有氣量

樓主高汁

嬲失望無問題

但比人串過既話
贏波果陣咪又係串返對面
球迷就係咁嫁喇
睇開d喇

無利迷咁入